依家潮流興冇12碼

咁不如冇埋個球證啦

⋯⋯⋯

唔係疤都想射十二碼？

潮流興補時先畀12碼

排球有12碼我真係第一次聽

又想話祖記個球黑？

仲有第一回合羅馬嗰球
今場幾球手球都唔畀 係要等到補時先吹

12碼之神只祝福C朗，佢以外既球員要有強力金錢